城大即將淪陷！！！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

中城理浸
4大堡壘據點

睇形勢 城大要倒了

城大自己篤灰，唔好再守

不了

萬事小心

推

求下各大既手足一定要擺自己安全係首位

雖然東鐵線好緊要,但係手足安全仲緊要

咩事？

有機會架話好走

即走，be water

有冇現場相

咩事

城大報警出賣手足

唔做散水撚 尊重前線決定
但吾城自己報警啲狗一定大條道理攻入去
希望各位手足考慮應該留定轉場
無謂為間閪學校死守 put yourself in danger
利 shitty grad 屌郭位老母臭西

守浸大?

學校報左警
班狗大條道理入

不流血、不被捕，萬事小心。

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死

千祈唔好走嘅時候留低易燃物品
如果唔係警察黎到就好危險

直頭要即走啦， 唔好又當嗰啲咩城大係你屋企，人哋都唔當你係自己人

Bu都報左？

唇亡齒寒

拿破崙得到既
只係一座名為莫斯科既空殼

睇下有冇機會清cctv

城大要人！

浸大都唔守 唔洗入

diu

焦土政策

BU成個管理層列入港奸
他日榮光歸香港立即清算

好坦白 城大自己報警 一陣報埋料 CCTV/地理
幫忙封門/停電 真係好危險 唔宜再守

郭位真係唔死都無用

走啦，收拾好宿舍呀，有啲亂

浸大無得守

蕉土啦屌佢老母

唔好守 唔同中大 學校唔會保你popo又大條道理攻入黎

轉poly?

仆街城大

同學走啦 學校都唔愛你哋

轉守浸大一樣

城大要人啊

未fc
有人fb話
2100 朋友第一手來相，又一村、城大附近全黑
大家小心！

如果啲暴徒留低啲易燃品
啲警察就一定拉到佢
希望班暴徒唔好咁醒目

有無問過城大班手足意見啊

應該係達之路
達之路之前有戇鳩燒電箱

唔需要死守無戰略價值既地方
手足 少一個就一個

衰過ive
裝修曬d office先走

Sorry 係city

全港第一單私了校長準備

要守就守中大
City留番個空城比班高層同狗啦
當然回歸be water 都有效
敵退我進

城大唔係中大，郭位到依家都冇出現就知乜事啦，唔值得為佢咁守

Shitty U果然係Shitty U，但City人已經向世界證明左佢地有幾高質，留得青山在，轉場啦。

人永遠重要過地方

電腦！！！所有電腦最撚貴

認同城大要撤
情況同中大唔同
不如轉去浸大或理大 會合其他手足
借呢兩個地方為據點
聽朝再主力紅隧同九龍塘一帶路段
轉守為攻 搶返主導權
配合中大令新界九龍都半癱

城大都唔撚保你地
好心就咪撚守啦

認真 城大無中大成個山頭走咁方便
要深思

城大手足帶架生走呀
連校長都係對面既人點守

割蓆不特止，仲要推自己嘅學去暴政面前送死
咁嘅大學到底值唔值得守
手足諗清楚

話報左警所以要走既人
你地肯定中大私底下無「容許」過黑警入校?

請廣傳，方便手足得到資訊和支援
_________________________________
請放上連登、高登、Facebook、Instagram。多 d 黃絲加入 Telegram，可以增加我們陣營的實力。唔使擔心有鬼，Telegram 一向都有五毛、mon post 狗，鬼是避無可避的。
_________________________________
綜合資訊 / 熱門 / 推薦

18區頻道群組 / 分區哨兵

校巴 / 大型哨兵 / 交通消息

醫療支援 / 法律支援

物資 / 防具 / 助養 / 捐贈 / 支持

國際 / 文宣 / 學界 / 義教 / 政黨

新聞 / 各式各樣

黃絲良心商店 / 藍屍罪惡黑店

業界同路人 / 工會

黑警 / 罪證 / 藍屍 / 仆街

_________________________________
［人最重要，安全第一］［適當時撤退，是高度智慧的表現］

手足，你已經盡力🙏必要時考慮散水🙏Respect🙏
____________________________
［撤退手足，棄裝、換衫、扮路人］

如果確定撤退，請你棄gear、換淺色衫。就算比黑警係 車輛 / 行人路 捉左，只要唔好講嘢，佢冇證據根本好難告你。

記住，你係普通路人，你唔係示威者，你出黎食飯行街。

唔使擔心gear，手足之後會夾錢買番比你。

身上冇gear、著淺色衫，黑警根本唔知邊個係示威者，佢高調拉低調放，想嚇9我地。
____________________________
［如果比黑警拉，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名］［唔可以變成失蹤人口］

比黑警拉果陣，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名，比人見到你既樣，比人知道你既名。

叫大聲d，唔好怕醜，咁樣做可以減少你成為失蹤人口既機會。
____________________________
［各區手足，緊急支援義士］［快d落街幫手］

各區手足帶幾件淺色衫，立即落街，主動協助義士散水。最好提供暫避地方。功德無量。🙏🙏🙏🙏🙏
_________________________________
［狗屋找尋被捕手足］［打電話］［轉載，請廣傳］

1. 如果手足係旺角被捕，先打旺角警署，搵唔到就再試油麻地或者深水埗警署，以被捕地點作圓心向外既警署逐間打。

2. 有全名加身份證去問最好，唔係直系親屬可能會拒絕回答。

3. 唔好一次過問成條手足名單，警署可以因為懷疑你想包攬訴訟而拒絕回答，同埋親屬都唔會有一條名單去問。

4. 岩岩被捕有機會冇咁快到警署，被捕後一兩小時打應該穩陣啲。

5. 確認警署好重要！因為律師救人要知道地方先救到。

6. 如果搵左好多間警署都冇人，有機會去左醫院，就可能要聯絡醫院了。

垃圾大學不要也罷

黑警抖咗成日
半夜可以總攻
半夜大大不利
冇街坊哨
冇人支援
冇車走
要散嘅時候冇路人混入
黑警只要係咁追見人就拉

千奇唔好擺空城計
留低d 火魔物資
等d popo入去，點火會好大獲

焦土政策
棄守前自己諗

唔好守 立即走

過Bu？

Exactly
學校岀賣學生在先
無謂守 由9佢啦

你都on99
人哋起碼肯企係最前
分化撚

大家小心

[

push

以前俄佬被拿破崙打都係燒莫斯科走人
棄守唔代表輸左場仗
我地都係

人重要過地方
城大放棄你哋，你哋無必要死守

唔好為咗間仆街學校犧牲

企一企上去就洗到底

有病
中大已經講緊空氣勁毒，好多女示威者身體有事，唔走唔係慢性自殺?
城大已報警，你唔去第二度避

你推緊學生去最危險地方，我可唔可以又話你帶風向

城大手足快走！ 食屎學校報警

建議裝俢完ac3就走

啱，做個有手尾嘅人，執乾淨間房就好走

城大已報警既話手足好閃去BU
郭位條撚屌肯定揸正黎做

屌你老母又叫散水

食撚屎啦 On撚9

city散撚咗Bu都會死

散你老母臭閪

散水狗死全家

走啦 你學校都唔要你地喇
保住條命 唔好送頭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔撚守啦屌 奶共奶到咁

有沒有直播？

城大無需要守 佢只係一間不停收錢既垃圾學校

得啦一個記者

屌 撤左先啦 人冇事先做到世界冠軍

咁pk
十足藍絲口吻

城大要記者

其實癱瘓紅隧，就孤立左港島，就算開市都無後勤做野

屌你老味 前線 哨 物資

最撚了解現場嘅都未撚嗌走

你班仆街冚家拎有咩資格嗌散水 屌你老味得把口

覺得危嘅就入嚟幫拖 唔撚夠膽嘅唔嗌人入執都算 嗌散水

當hall area嘅手足係咩呀 屌那星

人先係最重要呀

前線決定去留
可以守
但唔好比佢地捉

Agger. 好仆街

屌，好L嬲，一個live都冇
睇下咩事我地洗唔洗去幫手都得掛

城大fb粉專在直播屯門嶺南，就是沒有城大校內實況

咁我問一個問題
當黑警攻入黎
城大校長郭位或前校長張信剛或其他知名校友會唔會落去調解
城大有都係梁美芬依類人

快手清埋D野走啦城大手足門
小心CCTV，Shitty一定會交比黑警

大家扞衛既都係黑警唔可以無端端進入校圖範圍
而家城大果面自己報警，咁真係要散水

除非手足扞衛既理念係無理任何情況下黑警都唔可以入shitty

紅磚大學都應該會跟上，中大可能溝通多幾次都一樣
心裡面果句，中大範圍好多TG殘餘物
真係擔心手足健康

屌 當city condom呀屌
啲人走撚晒守條撚呀？

痴撚線 連登成班人唔撚出嚟幫拖就淨係識嗌嬲嗌散水

同班On9廢老唔撚睇清楚現實就屌有咩分別

嗌散水之前 執現場睇吓先啦屌

打都未撚打就淪陷

由內部崩壞

如果城大有篤灰狗報警
咁班黑警真係可以發晒癲攻入黎
因為城大內部邀請黑警進入大學範圍
唔似中大咁可以有人調停一陣

嘩屌

吾城手足點都唔割
不過呢間仆街學校唔值得擁有你地
班殺人犯攞正牌入嚟 我地冇校長架
Be water啊寶寶

走左先

唔好帶風啦 城大係final boss

走呀，執房，睇下有無得清cctv

你問返佢警察唔係行得正企得正嘅咩 點解要跟啲暴徒蒙面？咁樣做係咪即係做啲野同暴徒一樣唔見得光？

真 唔好燒左間學校就可以

可以守一守嘅其實
資源足夠
最緊要plan好退路
佈好哨兵 消息夠靈通傳遞出去
都唔係唔守得一陣

垃圾郭位，唔會有啲咁好嘅學生

[11.15突發，推上熱門]屋企張床要人

唔好死守！
安全第一，之後再搵機會！

走啦 報左警冇正當理由留
為咗依間仆街學校亦唔值得犧牲

x2, 自己地方自己call
帶風撚嘗試喺到製造惶恐

正一shitty

夠人就點都守到

撒退過程都要小心

城大有幾個由浸大徹過嚟嘅學生話浸大走淨好少人

而我地城大嘅學生都唔會走

所以請大家唔好再叫人唔好幫城大 叫城大人徹

最後，城大要人！

但一feel到唔對路 就係即退唔好猶豫

有無手足係city報個平安

垃圾郭位

鶳校長 成為第一個麻包袋！！

學生點會破壞自己據點？黑警做定老屈？

唔好再叫人走啦
城大乜事都未發生

痴撚柒線 成幾頁都帶風向散水
係care手足安全嘅入嚟幫拖 吹雞幫拖 咩時世郁啲記散
對家麵未反應就走 傻撚咗個鼻呀？

我係城大現場阿 琴日浸大已經撤曬你知唔撚知阿鍵盤戰士

散水撚都On9. 班狗要入黎有冇人報警都入黎架啦。你估真係屋村阿伯保安擋到狗咩。

好似有大樓做緊工程
好擔心d暴徒會做乜

你搵到佢先算出名深潛

麻煩各位家長出動啦！！！

城大要記者

喺馬路試咋

有無諗過唔守的話 好多hall嘅手足/city嘅同學會奶曬嘢

琴日幾點呀
點解我同你睇嘅野咁唔同

其實城大個點可以棄，啱啱去左睇，攻又冇野攻，守又難守，倒不如集中poly

緊急疏散一切人士
然後火燒shitty
無證無據乜料都冇

屌你老母 係現場會唔會唔知手足決定留低呀

扮撚哂野就摺埋啦

city有個咁既仆街校長真係好慘

見到頭幾版啲cm就知咩事

守到好撚耐
話守唔到嘅未撚入過城大睇
實彈例外

點解一定要守？

物質上既死物無守既價值...
精神上而家係城大請黑警入黎...

你話我冷氣軍師我都係咁講，呢一刻無守既理由
好似你係人地屋企，而家屋主開到聲比黑警入...

無得輸打贏要，如果唔係以後藍絲入學校斬人
係咪一樣唔比黑警入去

防唔防睇手足同狗嘅情況
唔係睇通告

點會有人話自己係現場

轉移去暴大,理大啦

痴撚線

知唔知我最灰係咩 唔係散水撚
係部分心水清手足知道散水撚又發功
都唔撚識不推文

點解仲有人以為中大條撚屌校長係好人
城大無咁搶到FOCUS 黑警會再癲啲就係真既.
講到底 打仗從來都係講決心 無決心 個地利人和幾好 都無撚用

拎晒D野去浸大?

有無停電？！

有咩事仲入cmc係咪傻左 cmc再黃都係城大範圍 報左警班狗實入到

邊條仆街搞事

仆街手法禁溜 錯誤示範

停左

城大痴L 線架🤬🤬🤬

現場冇嗌走
屌你垃圾連登
一上嚟就睇到咁嘅野

你都無推文

燒左間學校之後走啦屌
仲守乜

Be water

禁溜左屌

22:52
🚨澄清：城大同學未有棄城打算，切勿胡亂散播謠言。🚨

叫左連仔default set不推文架啦

現場無人走
你地想幫手係去現場幫手
唔係叫人散
抗爭基地多一個唔會有人嫌多

柒

一早叫唔好守

咪撚睇連登啦
都唔知現場情況就鳩up

校方物業管理人報了警，没有人有理據守下去，不被捕，不流血。BE WATER 快撤，其他大學要相討撤退了。

搵到佢先講啦

成撚班屌你老母冷氣軍師
老味 成班留守未嗌走 而家帶乜鳩風向
帶撚完街外人以為真係散 唔嚟幫拖就真係仆街

有時間就睇吓TG channel 冇人嗌走呀 屌
未打就認輸 痴撚咗線呀

現場冇嗌走on9

Okok 收到
你落場去叫

不推文

城大人！！
唔係散水撚！！
但而加班仆街校方篤9你地！
一但守唔到 求下你地即撤

加油 有咩出聲會立即去支援同幫手物資

成班商人式管理,正常

話燒學校既係乜想法？
批評警察攻入校園，宜家主張破壞學校？

我聽到既夢話係浸大都唔保 已經開始撤 夢境無到浸禁遠 帶翻頭盔 激動左

不推文唔該
我要佢沉
淪佢老母陷

唔幫手叫要人就算仲要不斷叫人散水有無尊重城大班手足意見

屌你老母呀，中大冇報警都打到仆街啦，而家management 報警講到會淪陷

退一步講佢剩係講通報政府部門
無話通知警察更無講有報警
睇定少少先

唔會有大學手足會棄城

唔好為左間閪校犧牲

守護我城

be water

可樂好唔好飲

唔會 我認為校長出唔出黎調解根本唔係黑警決定攻入去定撤走既主要因素
佢洗鬼驚校唔校長 張建忠都未驚過
地利 + 當晚暴大手足既作戰決心先係主因. 黑警果日要攻入去 一定要用好多彈藥 同埋 要造成好大傷亡

離開夢境前 已經睇唔到太多人 要守就快

我屌你老母国萎，深潛乜撚都唔理上水就搞鳩學生

唔好走呀
你地一走狗可能會快速入hall搵文具

現場冇停電！

中大冇報警 狗強攻 守到
城大報左警 狗都唔多隻 淪陷

冇話段狗好人
呢兩日未有事好明顯唔係靠佢
班黑警受到其他壓力就一定嘅
始終冇合法理由有
但今次城大唔同
要守當然ok但要睇下夠唔夠人backup
中大入面囤左唔少勇武
其他區又開緊花 仲有poly bu呢
唔樂觀就醒水

沿住條哥和老街落山衝向BU啦

轉場啦

永遠不要輕易放棄

我都係希望大家關注城大
越多人關注 城大先有得守

唔信 自己訓教點人數

點解叫走係因為咁既環境班狗更加乜7都做得出，即場強姦都有份，擔心在場既人有危險又話人散水撚
你想守無問題，但咁既場合呼籲散根本好有理據，我就真係唔想64重演

push push push

城堡都是從內部攻破

唔係個個手足都會留守
而係每日都會不停back up
要打就要人係正確
但現階段狗都冇

拉

城大手足冇諗住棄城 唔好再亂帶風向得唔得

拉你個post

屌郭位老母臭閪 學校自己督學生灰 繼續幫政府含撚對住排名打飛機啦垃圾學店
利申 shitty grad

吾城人係高質 但間大學依然係垃圾⋯⋯

咁唔好用淪陷2字啦好嗎
Fake到傻
狗都唔多隻就即將淪陷
冧樓咩

放棄城大啦
呢間會出賣學生ge大學
唔值得手足去守

即將

發生咩事

守護學校同校方立場冇關
你咁講香港都唔洗守

ShittyU
你唔配班City學生

守hall 唔守 camous

法律系專出垃圾

袁國強 鼠王芬 謝偉俊
仲有一堆紅色裁判官 張潔宜 王詩麗之流

利申城大舊生~呢間垃圾學校唔值得大家用條命嚟守，不過去幫其他大學好過

可以唔守但係唔需要破壞。
當然警察破壞係另一回事
咁係高層自己攞黎

人在現場？

我作舊生，我唔同意守
但如果你地決定左，我都唔再講，祝你地好運

Shitty 奶開共, 勸喻城大人轉校

支援其他戰線

與其死守Shitty 不如全民退學，等佢執笠

同意 任何決定都好 謹記個人安全
利申 今年grad 屌晒郭狗同所有高層 97細路想行個禮都咁撚難仆你個街

快D走 學校好似報警了

記低每一個有份做決定嘅管理層，同今朝麥家軍強搶民女一樣，筆數佢哋遲早要還

唔同意走 不過 要走一齊走
唔好走啲唔走啲 留底啲手足比人打 比人捉上HALL即場姦

可以轉去邊，本身就係唔夠分先要讀學店

香港學生全民退學咪得返大陸生

正式變成黨校囉

【城大一帶即時路況目測 2300】
#九龍塘
2250 CMC 平靜
2250 四不像平靜
2251 歌和老街窩打老道交界 平靜

收皮啦風向狗
好心你班人推po之前睇下tg先啦

屌 拎埋啲料 裝修埋 即刻走去中大

城大要退了

一齊去暴大

幫推

棄守城大啦，都唔當學生係自己人，唯有搵日大裝修

City個班奶共高層
咪撚守啦 守唔到
佢唔理你都偷笑

幫手share出去

癡線，真係冇一間u仲衰過城大，出賣自己學生。下年Jupas生睇路啦

未fc唔需要放上黎住

空城計

無話唔收
但係守一間會同警察前後夾攻你ge大學
定去其他戰線齊上齊落會比較好

不過尊重前線手足決定

補翻 係發夢

臨走記得打掃好間房。乾淨咁還番比下一手

借個位

[緊急]中大手足，入嚟睇睇污染情況

唔撚係呀?

今日習近平又出聲鎮壓，我估計好快防暴會集中精力一次捉大學裡面d示威者。

退少少，再想過其他抗爭方法好唔好。集中一個地方唔走，會俾人一鋪清的⋯⋯

去city睇下先話唔守啦
冇100隻都+車都唔洗攻

散水post又上熱門
成班打手肯定冇去過現場睇城大堡壘有幾無堅不催

戰略性撤退 手足平安最重要
死物唔值得用人命保護

城大可封九龍站 理大封紅隧 全是戰略要塞

推呀！ 救城大！

人都搵唔到，私乜了

唔好做散水撚得唔得
入面有幾多人努力守緊
您冷氣還冷氣
咪撚再放負

著左草北上啦

算吧啦

裝修城大plzzz

認同

做咩事呀

冇錯！

依家公開篤灰啊,唔走等死?

裝修裝修

Sorry 下次會fc先

更新from tg

會怕有吳三桂帶兵入關

p.s. 前線決定

你收皮啦

歌和老街個陣好掂
鄰近高尚住宅 有油站 有火車範圍 同BU連接
克警唔會亂黎
反而達之路又一城果邊 小心
加油！

唔好撚放負

我睇完好肯定同你請 除非直升機 唔係城大絕對守到叫到人
屌你d 油仲多過水

BE WATER呀！
無必要硬碰硬姐
安全最緊要啊

一係全部開花 一係就走出城大

有咩理由守BU唔撚守CITY
自己GOOGLE MAP睇清楚地形啦

要開就係ssp or mk

City易守啲

其真城大真係可以唔洗死守
要死守既係中文同Poly
BE water啦手足

走咩撚野
咁樣棄一間
同一個方法，有鬼報狗係咪要棄晒全部要塞

其實佢地基本上,就係當城大係一盤生意咁搞,同港大中大對抗,管靚盤數
學生只是顧客
同中大個種對學生係當係對個仔咁唔一樣

佢好似冇一隻字叫唔好守City

講明先 我無叫大家散水
我只係話如果真係守唔到就要走
唔好比人拉

裝修一鋪金嘅先走

OU有冇人守緊?

咁通報邊個部門
食環定路政

ou好似無狗搞

18區都要

篤灰校長可恥

邱吉爾表示倫敦有鬼 棄守
史大林表示史大林格勒有德軍SPY 棄守

但係有冇人守?

你係咪唔撚識字？
我邊有講過唔守city守BU

CMC好細冇路走
走番上hall好過啦

守得就唔會走啦

city加油!

城大唔配有呢班學生

城大保安深藍
我懷疑有d係退休警（坐保安室果d)
另外有個後生比比鳥頭果個 之後有手足噴字 佢落曬力追

同埋CMC都多大陸人prof同ta

屌你老母標題黨咪撚亂up啦

唔好咁急住，呢個形勢，警再攻入城大，點都會激起民憤，好似前晚中大咁，佢地未必咁搏
而且，唔好聽講句，一個同學被捕，身邊同學都知道佢出事，唔大機會被消失，佢地留城大未必唔安全。

前線決定

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

去LAB道睇實D chemical野 好撚貴又危險 同埋D唔知乜乜柒柒機 一部都幾十萬 如係D咩粒子對撞機真係億億聲 加上電腦室D電腦唔係mac機就係最新系統 好撚貴 真係要保護住

求了那麼久 還是沒有直播
是因為停電而沒有訊號嗎？

黎明行動

直獅

Hall 入面魔法物品請自行消失

郭位真係仆街到一個點
城大人唔好介意

想知呢一刻城大要唔要外援

城大同學，你地的家係香港，唔係城大，請保重自己

走啦city同學
你地校長唔會保你地

要！城大要人
現埸決定留守

推呀！

咪撚推

Push

戇鳩通報水務？

認同，
同埋就算差佬到左，佢搵唔搵到證證據都好，佢地都唔會留喺果到
佢地走左，到時再入都得

無啦 校長親自篤灰 啲狗仲唔大條道理攻入去

Be water! 走咗又唔係唔出返來
保留性命先有得慢慢玩

無錯 其他大學要人

錯手負皮

而家開始哨兵一定對自己身邊環境有所警惕
啲狗擺明先針殺哨兵先

因為覺得你地通常一個行動
係暗角位易處理

早排話落街買宵夜嘅街坊
周同學
同昨日荃灣義士
都係好好例子

次次都lei床下底好易估

睇直播好和平喎

點守

係
之前捉大陸仔整爛民主女神像個肥保安係退休狗

唉

城大報咗警
引警察入關

1. 入夜後係hall 得返好小人 一百左右 多數係勇武
2. 狗要攻一定係cmc hall 10 攻入去
3. 如果果度閘失守 hi bye 手足會好危 請多加注意, 分工唔好只係集中守一度

麻煩散水撚分化之前睇吓城大手足守緊邊到
係Hall Area唔係Main Campus

有同感 呢排做哨單車都唔敢帶 著渣馬衫扮跑友跑到狗咁報

隔離就係狗屋點守

城大依家到底咩情況

郭校長好似好憎城大比火燒

唔好亂破壞,招人口實啊

咪玩啦得兩座building 仲要唔係痴埋一齊
ABC座夾埋得幾個出口 地下全部無遮無掩
仲要隔離就係狗屋 一比狗圍就成棟樓攬抄走唔到

無錯

無乜人 最多只有百幾人 其實城大人要撤去其他u 好過
利申唔係散水撚 只係睇目睇情況真係守唔過

UGC轉UGC唔比架

唔係想做散水撚，但真心希望大家快d 散左先，黑夜屠城

轉場去理大,去暴大

咁你自己走啦 唔阻你

Shitty就算吧啦 垃圾校長

個頭水靜河飛無人理

你可以quit完下年再報過，
但咁嘅分三大唔會收，
即係一係repeat一係其他果堆

可以點追擊郭位條仆街？

借個位
可以點追擊郭位條仆街？

幫幫手，有無辦法聯絡記者，或者勸得掂手足徹左先

Main Campus無守既價值,超易淪陷

今日風向：城大守唔過，手足be water

當年讀到final果年週圍r關係拎信
先報到科大master洗底，
呢間野當係學店就ok守來都哂氣，
三年來得一個劍橋grad
教數嘅鬼仔係有心教同教得好，
其他prof都係直讀ppt最後放tips
tutor反而都仲會教下你做assignment
件郭生係grad果日見過一次咁大把

唔好守篤灰嘅地方，棄守啦。唔好保護敵陣。

萬事小心

佢哋依加守緊Hall Area 得兩個入口 一個仲要係橋上
計埋物資其實可以守
唔明散乜撚

借一借位
可以點追擊郭位條仆街？

三年來得一個劍橋grad?

其實讀城大仲衰過東大

自己感覺唔會行後山
後山出來係cmc
突襲完都要入hall area
只可以係果幾個入口入

但由於歌街達之路我地有制高點佢攻唔到
所以會行石硤尾上硬爆Rb 加放題

真心，浸都好難守

轉場守其他U
兄弟爬山

Hall Area其實個位置好靚

散撚咩，車尾燈都未見到就走哂。
一封email就見識到班散水淆底獸

嶺大無人理既?

依個真，仲要棟棟hall都好似城牆咁，收皮啦散水撚。最主要係而家靜到仆街，散乜9

點解

學生係手足
校長不用理

一封email想撚走城大人？

城大同浸大唇齒相依，城大同浸大陣地互相呼應，城大若失，浸大就真係孤立無援。

其實有留過既手足都知 根本就唔易攻入去

難走都係事實 早啲制定有事點走好過

唔明點解散水風可以吹得咁勁

重點有制高點 有魔法 有路障 啲狗根本好難攻

散水狗收皮啦

咪9up 城大都唔係流架

想你地自己走人，佢連攻都唔使

真心要走，城大管理層已經放棄學生，一手料，我係city 學生！

校長一句篤灰就退，
政府見咁on9就黎料la

【真真正正大春袋】中環網線！！！

就係校方都唔幫 學生先更加要團結

佢地無到過hall area唔會個內竉係點，當然大家咪撚po 添 有可能係狗fake尻你地po相

個校長會唔會係被消失

總之唔係城大人嘅冷氣軍師就咪撚叫散水，自己大學自己守，守嘅唔係為咗間大學嘅仆街高層，係為咗我地自己

屌咩，果個死人位除左富泰邨班窮撚乜柒都無，封路都無成效

要學俄佬 焦土撤退戰術

就係因為難守 城大更加唔可以散 散咗浸大手足仲危

外來手足入唔入得黎

city人等撚左幾日都無狗
最驚突襲

一間敗 其他實接住